8/9 星期日，甲組聯賽可以現場近距離欣賞警察踢波，同佢打打氣（免費）

8/9 星期日
下午3:30分
甲組足球聯賽
九龍灣公園人造草場
黃大仙 vs 南華
免費入場

今季南華邀請到前職業球員 現職警察的葉頌朗 加盟

此球員2017年退出職業足球並投考警隊
現已貴為督察

之前係社交媒體鬧爆示威者

香港01亦有報導

各位如果想親身近距離向勞苦功高的警察打打氣
到時請親身前往球場

香港01原文

葉頌朗維基

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Push

啲波糧唔知佢申報左未呢

影衰南華

一齊刺激球市

有本地波球迷報料
此警察會穿上 89 號南華波衫

大家到時要集中為佢打氣

機會嚟

到時見

留意球場入囗係啓禮道

免費入場

要求13哥帶隊

支持

佢好似係海關督察？

Sor自膠

隔離係輔狗總部